講分手嘅一方入一入黎解答下我

可唔可以話我知講分手一方嘅感覺係點

上星期仲係好愛嘅感覺，大家仲會關心大家

但分手後點解可以變左另一個人？會對你不聞不問，你搵佢會覺得你煩，好似變左個陌生人咁

究竟講分手一方係咩感覺？驚你留戀所以特登狠心啲？定其實係冇感覺，你痛佢都wfc?

正面啲諗咪內疚所以想逃避囉

姐係心裡面都會唔開心？定其實冇乜感覺可以好快move on到

好sad

lm想知

冇新歡多數係內疚同sad，都可能會有少少如釋重負嘅感覺；如果一早帽咗嘅，內疚極都有限啦

我都唔係好明 佢分手果陣話我知已經對我淡左一年，但我自己唔覺，一直都覺得好sweet，然後因爲一啲小爭執就返唔到轉頭

分手後一星期佢已經話放低左....真係可以咁易咩

唔想拖落去，俾個解脫自己

我都想知

拖得你一年即係佢都好猶疑，冇feel但又唔想做衰人，對你淡啲等多啲爭執先分手咪冇咁內疚。如果對你都淡咗成年，講得分手嗰刻，情感上都放低咗啦，最多係內疚感未放低啫。

其實我都係鳩估，我又唔係佢肚入面條蟲，又唔知你哋性格點相處點，我鬼知人哋諗乜咩，你應該仲清楚過我先啱

有人追緊/追左

只係想同佢傾返計，都已經唔係求復合，都咁難 好絕望

唔係驚你留戀， 係你個毒L 分左手仲死纏難打... 一陣就block 埋你

所以永遠感情上投入更多果個都係輸家
投入咁多，到最後受傷都只係自己承受...明明我對佢咁好，但受到懲罰嘅都係我自己

你咁難頂同你分手仲要煩住哂， 同你分手就係唔想你煩丫嘛，你唔知你好困擾架咩？ 唔該唔好再帶比我困擾， 我已經煩夠啦...

p.s 角色代入模式中...
以上內容純屬虛構，如有類同實屬不幸

會唔開心會掛住
始終都係感情嚟
尤其當分開嗰下都仲鍾意對方
但就要扮冷漠去令大家快d放低
好辛苦
當然唔係人人係咁啦

佢冇留過我 更加傷心 發現冇咗佢唔得 揾返佢諗住氹返 佢都冇反應

放心啦, 個D小爭執根本只係一個藉口. 唔好太怪自己. 對方會離開你/比你離開嘅, 無非都只係一個原因. 唔夠愛你.

離開, 不應再打擾愛人, 對不對

睇透啲啦 分手都廢事理你感受啦
你仲走去理解佢咩心情心態 傻的嗎